msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./behavior/parameter.py:39
msgid "3D Print Shell"
msgstr "主體顏色"

#: ./interfaces.py:376
msgid "About Morear Background Image"
msgstr "About Morear 背景圖片"

#: ./interfaces.py:366
msgid "About Morear Text"
msgstr "About Morear 文字"

#: ./behavior/behaviors.py:140
msgid "Above Text"
msgstr "在上面的文字描述"

#: ./interfaces.py:447
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./behavior/behaviors.py:49
msgid "Audio file format: *.mp3"
msgstr "聲音檔(格式:mp3)"

#: ./behavior/parameter.py:46
msgid "Background Image, Left"
msgstr "左邊背景圖片"

#: ./behavior/parameter.py:51
msgid "Background Image, Right"
msgstr "右邊背景圖片"

#: ./interfaces.py:41
msgid "Base Price"
msgstr "價格"

#: ./behavior/behaviors.py:168
msgid "Below Text"
msgstr "在下面的文字描述"

#: ./behavior/behaviors.py:94
msgid "Big Image"
msgstr "大圖(全寬)"

#: ./behavior/configure.zcml:28
msgid "Big Image for Page"
msgstr "帶大圖的頁面"

#: ./behavior/behaviors.py:95
msgid "Big image for page. Size:1900 X 950"
msgstr "內容大圖, 尺寸: 1900X950 px"

#: ./behavior/behaviors.py:60
msgid "Checked it for featured."
msgstr "精選"

#: ./interfaces.py:421
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: ./behavior/parameter.py:135
msgid "Color, Left"
msgstr "左邊顏色"

#: ./behavior/parameter.py:142
msgid "Color, Right"
msgstr "右邊顏色"

#: ./behavior/configure.zcml:35
msgid "Content media, include one main image, three small image, and one youtube video."
msgstr "多媒體內容，包含一個主要圖檔，三個小圖及一個youtube"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "首頁"

#: ./interfaces.py:72
msgid "Cover image, show in listing"
msgstr "要顯示在首頁列表的圖片,尺寸 600X450"

#: ./interfaces.py:67
msgid "Description"
msgstr "簡要描述"

#: ./interfaces.py:53
msgid "Discount, base on basePrice percentage(%), default value 100 is no discount."
msgstr "折扣，請輸入商品定價折扣%數，例如85表示85折(15% off)，預設值100表示無折扣"

#: ./interfaces.py:426
msgid "District"
msgstr "鄉鎮市區"

#: ./interfaces.py:398
msgid "Document With Big Image"
msgstr "帶大圖的頁面"

#: ./behavior/parameter.py:64
msgid "Driver"
msgstr "單體"

#: ./interfaces.py:23
msgid "Earplugs"
msgstr "耳塞"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
#: ./profiles/default/types/DocWithBigImage.xml
#: ./profiles/default/types/Faq.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./profiles/default/types/Faq.xml
msgid "Faq"
msgstr "問與答"

#: ./browser/morearSetting.py:16
msgid "Faq Categories Setting"
msgstr "問與答分類設定"

#: ./behavior/behaviors.py:59
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: ./behavior/configure.zcml:14
msgid "Featured for content"
msgstr "精選內容"

#: ./interfaces.py:78
msgid "Get a wrong image size."
msgstr "上傳的圖檔尺寸不符限制"

#: ./interfaces.py:458
msgid "Google map embeded code."
msgstr "Google Map 嵌入碼"

#: ./behavior/behaviors.py:67
msgid "Head Weight"
msgstr "頭條權重"

#: ./interfaces.py:22
msgid "Headphone"
msgstr "耳機"

#: ./interfaces.py:62
msgid "Headphone / earplugs mustbe fill."
msgstr "客製耳機/耳塞必填"

#: ./behavior/behaviors.py:145
#: ./interfaces.py:452
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ./configure.zcml:23
msgid "Installs the morear.content add-on."
msgstr "安裝 morear.content 模組"

#: ./behavior/behaviors.py:78
#: ./behavior/configure.zcml:42
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字設定"

#: ./behavior/parameter.py:32
msgid "Line Color"
msgstr "耳機線顏色"

#: ./behavior/parameter.py:70
msgid "Line Length"
msgstr "耳機線材"

#: ./profiles/default/types/Location.xml
msgid "Location"
msgstr "據點"

#: ./interfaces.py:411
msgid "Location Title"
msgstr "據點名稱"

#: ./behavior/parameter.py:98
msgid "Logo Color, Left"
msgstr "Logo樣式(左)"

#: ./behavior/parameter.py:91
msgid "Logo Color, Right"
msgstr "Logo樣式(右)"

#: ./behavior/behaviors.py:134
msgid "Main Image"
msgstr "主要圖檔"

#: ./interfaces.py:124
msgid "Main Slide"
msgstr "主要 Slider"

#: ./interfaces.py:130
msgid "Main Slider URL"
msgstr "主要 Slider 連結"

#: ./interfaces.py:457
msgid "Map Code"
msgstr "地圖嵌入碼"

#: ./behavior/parameter.py:121
msgid "Material"
msgstr "材質"

#: ./interfaces.py:277
msgid "More Design Image"
msgstr "More Design 圖檔"

#: ./interfaces.py:283
msgid "More Design URL"
msgstr "More Design 連結"

#: ./interfaces.py:344
msgid "More Feast Text"
msgstr "More Feast 文字"

#: ./interfaces.py:359
msgid "MoreFeast Background Image"
msgstr "MoreFeast 背景圖片"

#: ./behavior/configure.zcml:49
msgid "Morear Product's Parameter Set"
msgstr "Morear 產品參數設定"

#: ./browser/morearSetting.py:26
msgid "Morear Setting"
msgstr "Morear設定"

#: ./behavior/configure.zcml:56
msgid "Music Man"
msgstr "音樂達人"

#: ./behavior/behaviors.py:48
msgid "Music Man Audio"
msgstr "聲音檔"

#: ./behavior/behaviors.py:43
msgid "Music Man Image"
msgstr "個人圖像"

#: ./behavior/behaviors.py:38
msgid "Music Man Infomation"
msgstr "個人資訊"

#: ./behavior/behaviors.py:33
msgid "Music Man Title"
msgstr "標題"

#: ./interfaces.py:110
msgid "Must be select image size at 1280x680."
msgstr "請選擇圖檔尺寸 1280x680"

#: ./interfaces.py:267
msgid "Must be select image size at 640x270."
msgstr "請選擇圖檔尺寸 640x270"

#: ./behavior/configure.zcml:21
msgid "Named content id from time stamp"
msgstr "由時間戳記命名 id"

#: ./interfaces.py:21
msgid "Normal"
msgstr "配件"

#: ./interfaces.py:463
msgid "Note Text"
msgstr "備註文字"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Order Listing View"
msgstr "訂單管理"

#: ./profiles/default/types/DocWithBigImage.xml
msgid "Page with Image"
msgstr "帶大圖的頁面"

#: ./profiles/default/types/ParaImage.xml
msgid "ParaImage"
msgstr "帶圖參數"

#: ./profiles/default/types/ParaText.xml
msgid "ParaText"
msgstr "文字參數"

#: ./interfaces.py:476
msgid "Parameter show name"
msgstr "參數顯示名稱"

#: ./interfaces.py:471
msgid "Parameter title"
msgstr "參數標題"

#: ./interfaces.py:442
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: ./behavior/behaviors.py:68
msgid "Please set Head Weight value, default:10."
msgstr "請設定頭條權重，預設值:10"

#: ./interfaces.py:491
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: ./profiles/default/types/Product.xml
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: ./interfaces.py:35
msgid "Product Type"
msgstr "產品別"

#: ./interfaces.py:385
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: ./behavior/parameter.py:33
#: ./interfaces.py:47
msgid "Related"
msgstr "關連"

#: ./interfaces.py:61
msgid "SN Prefix"
msgstr "序號前綴字"

#: ./interfaces.py:437
msgid "Service Time"
msgstr "服務時間"

#: ./interfaces.py:377
msgid "Size: 1280 X 290"
msgstr "尺寸:1280X290 px"

#: ./interfaces.py:360
msgid "Size: 1280 X 400"
msgstr "尺寸:1280X400 px"

#: ./interfaces.py:125
msgid "Size: 1280 X 680"
msgstr "尺寸:1280X680 px"

#: ./behavior/behaviors.py:135
msgid "Size: 600 X 450"
msgstr "尺寸:600X450 px"

#: ./interfaces.py:278
msgid "Size: 640X270"
msgstr "尺寸:640X270 px"

#: ./interfaces.py:481
msgid "Small Image"
msgstr "小圖示"

#: ./interfaces.py:354
msgid "Spotify Embeded Code"
msgstr "Spotify 嵌入碼(線上音樂廳)"

#: ./behavior/parameter.py:84
msgid "Surface Color, Left"
msgstr "面板顏色/樣式(左)"

#: ./behavior/parameter.py:77
msgid "Surface Color, Right"
msgstr "面板顏色/樣式(右)"

#: ./interfaces.py:30
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./behavior/parameter.py:128
msgid "Type No."
msgstr "濾音器型號"

#: ./configure.zcml:32
msgid "Uninstalls the morear.content add-on."
msgstr "御除 morear.content 模組"

#: ./interfaces.py:46
msgid "Urgent Case"
msgstr "急件"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
#: ./profiles/default/types/DocWithBigImage.xml
#: ./profiles/default/types/Faq.xml
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ./interfaces.py:431
msgid "Weekend Service"
msgstr "周末服務"

#: ./interfaces.py:255
msgid "What's New Big Image, 800X400"
msgstr "What's New 的大圖, 800X400 px"

#: ./interfaces.py:260
msgid "What's New Small Image, 411X153."
msgstr "What's New 的小圖, 411X153 px"

#: ./interfaces.py:245
msgid "What's New Text."
msgstr "What's New 的文字"

#: ./interfaces.py:250
msgid "What's New URI."
msgstr "What's New 的連結"

#: ./interfaces.py:240
msgid "What's New title."
msgstr "What's New 的標題"

#: ./interfaces.py:89
msgid "Wrong image size, Please check Main Slider Image size, must be 1280x680 px."
msgstr "尺寸錯誤，請確認圖檔尺寸為 1280x680."

#: ./interfaces.py:95
msgid "Wrong image size, Please check More Design Image size, must be 640x270 px."
msgstr "尺寸錯誤，請確認圖檔尺寸為 640x270."

#: ./behavior/behaviors.py:163
msgid "Youtube URL"
msgstr "Youtube 網址"

#: ./browser/views.py:251
msgid "b_addr"
msgstr "訂貨人地址"

#: ./browser/views.py:251
msgid "b_city"
msgstr "訂貨人縣市"

#: ./browser/views.py:251
msgid "b_email"
msgstr "訂貨人email"

#: ./browser/views.py:251
msgid "b_name"
msgstr "訂貨人姓名"

#: ./browser/views.py:251
msgid "b_phone"
msgstr "訂貨人電話"

#: ./__init__.py:50
msgid "basePrice"
msgstr "商品定價"

#: ./behavior/behaviors.py:89
#: ./behavior/configure.zcml:28
msgid "bigImage"
msgstr "大圖"

#: ./__init__.py:91
msgid "contact_custom"
msgstr "聯絡客戶事項（備註欄）"

#: ./behavior/behaviors.py:129
#: ./behavior/configure.zcml:35
msgid "contentMedia"
msgstr "多媒體內容"

#: ./browser/views.py:253
msgid "createDate"
msgstr "建立日期"

#: ./__init__.py:22
msgid "cusImgL"
msgstr "客製化圖案(左)"

#: ./__init__.py:47
msgid "cusImgR"
msgstr "客製化圖案(右)"

#: ./__init__.py:42
msgid "discount"
msgstr "折扣"

#: ./__init__.py:73
msgid "earplugsAmount"
msgstr "耳塞數量"

#: ./browser/views.py:253
msgid "ecpayNo"
msgstr "綠界訂單編號"

#: ./__init__.py:71
msgid "ep_colorL"
msgstr "耳塞顏色(左)"

#: ./__init__.py:75
msgid "ep_colorLPrice"
msgstr "耳塞顏色價格(左)"

#: ./__init__.py:69
msgid "ep_colorPrice"
msgstr "耳塞顏色價格(合計)"

#: ./__init__.py:65
msgid "ep_colorR"
msgstr "耳塞顏色(右)"

#: ./__init__.py:54
msgid "ep_colorRPrice"
msgstr "耳塞顏色價格(右)"

#: ./__init__.py:60
msgid "ep_material"
msgstr "耳塞材質"

#: ./__init__.py:62
msgid "ep_materialPrice"
msgstr "耳塞材質價格"

#: ./__init__.py:66
msgid "ep_typeNo"
msgstr "耳塞型號"

#: ./__init__.py:64
msgid "ep_typeNoPrice"
msgstr "耳塞型號價格"

#: ./__init__.py:44
msgid "extSer"
msgstr "特殊需求"

#: ./behavior/configure.zcml:14
msgid "featured"
msgstr "精選"

#: ./__init__.py:88
msgid "finished"
msgstr "已完成"

#: ./browser/views.py:253
msgid "i_2list"
msgstr "是否二聯式發票"

#: ./browser/views.py:253
msgid "i_addr"
msgstr "發票地址(詳細地址)"

#: ./browser/views.py:253
msgid "i_city"
msgstr "發票地址(縣市)"

#: ./browser/views.py:253
msgid "i_invoiceNo"
msgstr "發票統一編號"

#: ./interfaces.py:486
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: ./behavior/configure.zcml:42
msgid "keyword"
msgstr "關鍵字"

#: ./behavior/behaviors.py:79
msgid "keyword, split with common."
msgstr "關鍵字設定,請以半型逗號分隔"

#: ./__init__.py:26
msgid "laserPriceL"
msgstr "刻字價格(左)"

#: ./__init__.py:18
msgid "laserPriceR"
msgstr "刻字價格(右)"

#: ./__init__.py:24
msgid "laserTextL"
msgstr "刻字(左)"

#: ./__init__.py:20
msgid "laserTextR"
msgstr "刻字(右)"

#: ./__init__.py:33
msgid "leftRightL"
msgstr "客製圖案位置/左右(左)"

#: ./__init__.py:34
msgid "leftRightR"
msgstr "客製圖案位置/左右(右)"

#: ./__init__.py:29
msgid "lineLength"
msgstr "耳機線材"

#: ./__init__.py:38
msgid "linePrice"
msgstr "耳機線材價格"

#: ./__init__.py:16
msgid "logoColorL"
msgstr "Logo樣式(左)"

#: ./__init__.py:36
msgid "logoColorPriceL"
msgstr "Logo樣式價格(左)"

#: ./__init__.py:31
msgid "logoColorPriceR"
msgstr "Logo樣式價格(右)"

#: ./__init__.py:27
msgid "logoColorR"
msgstr "Logo樣式(右)"

#: ./interfaces.py:109
msgid "mainSlide"
msgstr "主要 Slider"

#: ./interfaces.py:266
msgid "moreDesign"
msgstr "More Design"

#: ./configure.zcml:23
msgid "morear.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:32
msgid "morear.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ./behavior/configure.zcml:56
msgid "musicman"
msgstr "音樂達人"

#: ./behavior/behaviors.py:28
msgid "musicman / recommend"
msgstr "音樂達人/店長推薦"

#: ./behavior/configure.zcml:21
msgid "namedFromTimeStamp"
msgstr "由時間戳記命名"

#: ./browser/views.py:251
msgid "orderId"
msgstr "訂單編號"

#: ./__init__.py:43
msgid "outBoxText"
msgstr "外箱文字"

#: ./__init__.py:48
msgid "pType"
msgstr "產品類別"

#: ./browser/views.py:244
msgid "p_UID"
msgstr "產品名稱"

#: ./browser/views.py:244
msgid "parameterNo"
msgstr "詳細參數"

#: ./behavior/configure.zcml:49
msgid "parameterSet"
msgstr "參數設定集"

#: ./__init__.py:80
msgid "payed"
msgstr "已付款"

#: ./browser/views.py:253
msgid "pickupStoreUID"
msgstr "配送門市"

#: ./browser/views.py:252
msgid "pickupTime"
msgstr "配送時間"

#: ./browser/views.py:252
msgid "pickupType"
msgstr "配送方式"

#: ./__init__.py:83
msgid "processed"
msgstr "製作完成"

#: ./__init__.py:82
msgid "processing"
msgstr "製作中"

#: ./__init__.py:40
msgid "productName"
msgstr "產品名稱"

#: ./browser/views.py:244
msgid "qty"
msgstr "數量"

#: ./browser/views.py:252
msgid "r_addr"
msgstr "收件人地址(詳細地址)"

#: ./browser/views.py:252
msgid "r_city"
msgstr "收件人地址(縣市)"

#: ./browser/views.py:252
msgid "r_email"
msgstr "收件人email"

#: ./browser/views.py:252
msgid "r_name"
msgstr "收件人姓名"

#: ./browser/views.py:252
msgid "r_phone"
msgstr "收件人電話"

#: ./__init__.py:87
msgid "reprocess"
msgstr "重製中"

#: ./__init__.py:30
msgid "rotateL"
msgstr "客製圖案位置/旋轉角度(左)"

#: ./__init__.py:37
msgid "rotateR"
msgstr "客製圖案位置/旋轉角度(右)"

#: ./__init__.py:51
#: ./browser/views.py:244
msgid "sNumber"
msgstr "產品序號"

#: ./__init__.py:46
msgid "service_person"
msgstr "服務人員姓名"

#: ./__init__.py:39
msgid "shell3D"
msgstr "主體顏色"

#: ./__init__.py:45
msgid "shell3DPrice"
msgstr "主體顏色價格"

#: ./__init__.py:84
msgid "shipping"
msgstr "配送中"

#: ./__init__.py:85
msgid "shipping_finished"
msgstr "已完成配送"

#: ./__init__.py:28
msgid "surfaceL"
msgstr "面板顏色/樣式(左)"

#: ./__init__.py:41
msgid "surfacePrice"
msgstr "面板顏色/樣式 價格"

#: ./__init__.py:17
msgid "surfaceR"
msgstr "面板顏色/樣式(右)"

#: ./__init__.py:49
msgid "totalSum"
msgstr "總計"

#: ./browser/views.py:244
msgid "unitPrice"
msgstr "商品單價"

#: ./__init__.py:19
msgid "upDownL"
msgstr "客製圖案位置/上下(左)"

#: ./__init__.py:25
msgid "upDownR"
msgstr "客製圖案位置/上下(右)"

#: ./__init__.py:23
msgid "urgentCase"
msgstr "急件"

#: ./__init__.py:21
msgid "urgentCasePrice"
msgstr "急件價格"

#: ./browser/views.py:251
msgid "userId"
msgstr "使用者帳號"

#: ./__init__.py:86
msgid "wait_30days"
msgstr "30天鑑賞期"

#: ./__init__.py:81
msgid "waiting_ear"
msgstr "待收耳型"

#: ./__init__.py:79
msgid "waiting_pay"
msgstr "待付款"

#: ./interfaces.py:235
msgid "whatsNEW"
msgstr "What's New"

#: ./__init__.py:35
msgid "zoomL"
msgstr "客製圖案位置/縮放(左)"

#: ./__init__.py:32
msgid "zoomR"
msgstr "客製圖案位置/縮放(右)"
